## Christian Andrade

>Este es el blog personal de Christian, donde hablará sobre su vida y logros.

<br>*TieneTiene 21 años y nació en Neiva, Colombia.*

<br>**La importancia de saber hacer un buen README**
* Mantener organizado el proposito del repositorio y el objetivo del proyecto
* Hacerlo visualmente atractivo para las demás personas

![Foto](https://pps.whatsapp.net/v/t61.24694-24/260641558_1060707954753391_1255711545559013358_n.jpg?ccb>![Foto](https://pps.whatsapp.net/v/t61.24694-24/260641558_1060707954753391_1255711545559013358_n.jpg?ccb>(https://pps.whatsapp.net/v/t61.24694-24/260641558_1060707954753391_1255711545559013358_n.jpg?ccb=11-4&oh=40e37336e263a345c1a34a9da561a5d2&oe=61BC4486 "Foto")

---

```javascript
    function greeting{
    	console.log("This is so fun!");
    }
```